[iPhone] 熄wifi

次次出門turn off佢
佢話就話中斷至明天

隔半個鐘又自已開翻

究竟搞咩鬼？

圖係示意圖，唔係真係隔左半個鐘

ios11之後叫斷開連接
要入設定先熄到wifi

自從轉左就好唔方便

真係唔知邊撚個諗出黎

唔撚係掛？
咁好既design邊條仆街唸出黎

清坐咗幾耐

我都想抽個designer出黎小

而家要自己入設定wifi嗰度熄
不過我通常會喂siri熄wifi

用shortcut

半個鐘都聽番同一首歌

原來 我仲以為係自己部電話壞咗

中斷附近Wi-Fi

依家叫做最方便嘅方法就叫siri熄wifi

點解要熄

我都想講
未讀完書 / 閱讀理解 0分嘅真係唔好上連登

煩撚到
垃圾iphone

hey siri, turn off wifi

香港有勁多free wifi, connect咗先登入，佢自動connect free wifi會搞到mobile data用唔到，變斷線

可以disable Ask to join Wi-Fi network

一買部機返黎就做呢個指定動作啦

明明係個勁user friendly嘅設計，下下都要自己開關係好on9

藍牙又係好用，方便AirPods呢類一戴即用

街到啲free wifi 咁唔安全，唔明點解仲比佢自動ask to join
你信得過嘅wifi join左一次就得，之後又係自動連唔使麻。依家咁不知幾好